[熱普城請進] 對你地既理念唔明想了解下

成日都話推永續基本法，個立論根據係香港唔駛係2047收返既話，共產黨就唔會搞你，想知依套邏輯係點走出嚟？

純理性討論，唔好叫我自己睇著作

熱普城政綱解釋權係係呢幾個團體手上
青年新政
本土民主前線
輔仁媒體
左膠
飯民
社民連
人民力量
同埋好似有個叫ck精神病人度

以上

又黎一有人質疑就「熱狗有原罪」既論調

今次唔係屌你自己去睇陳雲d書已經算好

你明唔明，人哋有百鳩幾二百個唔同嘅解析，淨係選前選後都唔同喇。你叫佢哋解析咪好似叫耶撚同你講耶蘇一撚樣，你睇晒本聖經未？你解錯咗。你係異端邪說。

支持者有唔同理解根本就好撚正常

但只要大方向冇錯咪得囉

耶撚邏輯

事實上係熱普城不嬲都係得一個講法
就係『全投制憲，永續自治』

乜有得控制支持者諗架咩

樓主係問"成日都話推永續基本法，個立論根據係香港唔駛係2047收返既話，共產黨就唔會搞你，想知依套邏輯係點走出嚟？"

不如你地有建設性啲, 試下答人好過啦

中共要赤化香港就係因為要五十年之後同中國接壤

香港唔使喺2047收返，咁中共咪冇赤化既必要囉

明知五十年之後都唔會變，咁赤化嚟做咩

用嚟吸外國水仲好啦

完全唔岩logic
點解唔可以一路赤化一路吸外國水
而家已經做緊,有乜理由會令你覺得修改完第5條就會變?
點解唔係赤化完益自己友自己玩,要益香港人?

起碼香港唔會有用人民幣同大陸法既一日

我反而想知有咩理由會令班本民青支持者覺得十年內民族自決係可行

首先赤化同接唔接管你根本冇關係
期次你個前設已經假定左中共係想2047取消一國兩制
完全冇諗過中共肯俾你續既話本身就冇打算取消,你就中晒佢圈套
以現時局面乜你覺得共產黨真係會想取消一國兩制?
再換個諗法,如果佢想取消一國兩制,佢會俾你續?
仲有基本法係under支那法31條,你改左第5條唔代表共產黨冇權力去取消一國兩制
基本法只係一部港共政府需要守既憲法,中共係唔需要被基本法約束

又搵擋箭牌
青症廢冇主張冇plan唔代表一個唔岩logic既plan會work

Logic有咩問題

好心你班人就唔好下下擺Logic上口啦

影衰晒啲真係讀logic既人

上面講左你自己睇下自己講既野有乜問題
1.動機上你假設左中共因為要2047接管所以先赤化,咁點解中共仲會畀你續?
2.現實上你假設左中共係受基本法約束,但事實係唔受約束
3.過程上你假設左自己係執政黨有權話事有民意支持,事實只係在野黨

你諗下中共點解要赤化你，香港而家既作用係幫中國係國際間搵錢同洗錢。佢要赤化係因為佢有朝一日都要收返你，如果有朝一日真係要完全收返，行一國一制，中共就再唔能夠借香港搵錢。
雖然香港係幫緊中共搵錢，但唔代表中共冇左香港唔得，領土完整先係最重要既大前提。呢個係中共點解要赤化香港既原因。
如果唔會破壞佢地領土完整既，你估佢唔想繼續藉香港搵錢？

但同時，香港要生存，必須要係美國同中國之間搵到適當既平均點。而永續基本法，其實只係是刪除基本法第五條入面，"五十年不變"呢5隻大字。同時，美國亦搵唔到藉口去取消香港關係法。令到而家既局面得以維持，起馬起多個護城牆比香港先，再有時間諗下一步點走。

但如果直接要求香港獨立，係而家我見到既論述入面連如何走向獨立都未有路向，遑論獨立後既實際狀況。有冇方法可以做到同中國和平分手？如果係反枱的話，你冇國際軍事上既支持，中共為左防止大陸其他地區會有一發不可收拾既獨立潮，一定不惜一切去打壓，我未見到香港人有準備去承受。就算成功獨立後，一定必然傾向美國一方，到時經濟利益會全部受美國直接控制，一個唔小心就會比美國淘空金庫。

係現時既政治現實，我支持城邦論。但唔認同城邦論係終點。

，除左香港既少數

多謝巴打幫拖
一個人好難應付

你依個講法完全站唔住腳
話明一國兩制依然係一國都有完整領土
仲可以利用一國兩制對外國際搵錢
而赤化係令中共方便管理先要去做,而唔係為左接管
唔存在永續完基本法就會停止赤化

紅字先-
而家現實係香港係國際間既地位係有別於中國既城市，我地行資本主義，有自己邊境、法律、貨幣等等。但事實亦都係中國既城市（法律上係，我地唔承認係另一回事。亦係中共用黎展示比新疆西藏等等想搞獨立既地方睇，連香港都獨立唔同，你唔好撚諗。）

如果佢真係咁想完全收返香港，行一國一際，當年鄧小平就唔洗咁破天荒諗個一國兩際出黎啦。當然，有朝一日，香港已經做唔到中共同國際既橋樑/中共再唔需要香港做橋樑。佢係會行返一國一際，所以先要係呢個時候刪除五十年不變 呢5隻字。幫香港爭取時間去計劃下一步。